屋企浴室發現蟲蟲!昆蟲專家請進!

咩蟲嚟架?
有咩要留意?

下世小心

救命呀
直接拍死佢得唔得
有無毒

天牛?

紅蝽

冇㗎啦呢啲好大攻擊性嘅昆蟲嚟嘅屌你老味自己小心啦執生啦屌你老味換咗間屋佢啦

Bugs

搵it 狗攪返掂佢

千年蟲囉 咁都唔知
下世小心D 啦
一係你幫襯我
特價9999 既千年蟲殺蟲水俾你噴

阿拍拉蟲，有毒，通常群體生活，所以有一隻就會有好多隻，多數比曱甴食，所以你見到有呢隻蟲你屋企應該會有大量曱甴，美國每年平均有3000人因為比呢隻蟲咬中毒死，因毒性強烈基本比佢咬到半至一小時就可以導致死亡